牛牛係咪仲未買到美期？

巧想沽爆杜指、納指...

你嫌錢多，俾我洗好過

老散
跌到仆曬街先沽